分享下點樣走出分手傷痛

時間當然重要
但係每日匿係屋企喊 好累
自己又做唔到啲咩 唔想郁 咩都唔想做

第二日啦

叫雞/揾仔扑野

唔好咁啦

我都係 平安夜分手

工作 音樂？
識多啲異性

搵野俾自己忙下

留係屋企就最蠢既 sad多幾日就落街行下 做下運動
之後去識唔同既人
搵下興趣發展下
慢慢就會有一日走出傷痛

等緊果一日

重新建立關係真係好辛苦

希望果一日快啲到

朋友幫唔少
一定要傾訴多啲
傾越多 越快好返

日飲夜飲

平時好少同人講心事
我會試下

一齊

認識 -> 曖昧 -> 拍拖 -> 變淡 -> 背叛 -> 分手

好驚又要經歷呢個階段

最好就係搵野做 分散注意力
唔好比自己諗咁多

冇錯
到頭來受苦又係自己

唔知應該點開始一段新既關係

岩岩都分左 唉 以後開始新感情真係要好好了解清楚先

返工
做運動

試過自己去海旁飲 喺果度訓到天光

好似好正

約多啲fd出黎聚下 聽少啲傷心情歌

日子好難挨

認真
由頭睇一次 one piece 呀銀魂之類，一定要勁長既

「人的煩惱就是就性太好⋯」

記

你都係咁？
我一路睇一路喊

睇卡通片 睇完個人真係會開心d

我要崩潰啦！！！！！！！！！！！！

初頭會成日搵朋友傾、出街
但佢地始終唔會無時無刻陪到同安慰自己
我當時日日loop Running Man、Mr Bean等等呢類搞笑野
雖然唔識笑，甚至會喊，但感覺上啲笑聲好似陪住自己咁
同埋我唔會迫自己唔好諗住對方
想諗佢既時候就諗，慢慢就會覺得攰而唔再諗

loop咗幾耐

痛住過日子

一d都唔正 即刻開始病

咪咁啦 呢度大把人都一樣跌到損手爛腳
最緊要唔好放棄自己

take care

病完啦 都三個禮拜前既事喇
依家漸漸覺得佢唔再吸引

下,又話「每日匿係屋企喊」
原來每日既意思係岩岩先第二日咋?
黃子華:想當年呢....呢~咪上年

利申:半年,已經無日日喊鬼喊忽無咁頹,不過都係未放得低

未分手之前都有啲事發生
sorry

搵野學下 約下FD/自己出下街
有新對象就好快冇事架啦
加油

例如呢?

前兩日分...

當年我淨係識屈埋
晚晚走落海傍鳩行聽歌
正常咁讀書同搵工
年幾先好返

音樂

頹足一個月了，愈來愈嚴重，但其實無分過手，因為都無開始過，仲係朋友，出街時仲要扮無野

初戀之後分手已經唔點痛

想當年周日至四叫雞，五六飲酒，過左四星期，即刻冇事

冇搵過任何人，完全靠自己，都用左一年多啲先可以放低，不過間唔中都會掛住佢 最緊要識得臨崖勒馬叫自己stop.時間同忙係主要因素，有時讀書忙到真係可以一兩日冇諗起過佢，夜晚好攰可以立即訓著冇得情緒氾濫亂諗嘢，不妨搵啲嘢充實自己，時間真係可以令你慢慢走出黎

日日起身之後飲酒食煙 飲到攰就訓 訓醒不停loop 餓就求其少少野再訓過
訓唔到就睇劇 唔想出街將fb ig wtspp全部停曬 唔想見到佢同佢現任既野 個心好撚痛

我都係散左幾日
日日都喊 明明同自己講唔好停係度了
但仲係好掛住佢
我已經狠下心刪晒fb d 相 希望快啲好返

而家希望盡快食到野先 每日都唔識肚餓咁 唉
放完假會plan 去做運動 實行短期目標

樓主 共勉之

我會諗好多新計劃畀自己
例如係運動 旅行 音樂 閱讀 義工
只要有興趣就得
感覺好似變成一個新嘅自己

我嗰陣散咗後開始行山 開始返教會 去咗轉旅行 將生活填得滿滿 好快冇嘢

但最重要係要塵封舊愛所有嘢 見都廢事 一見就瀨嘢

利申: 散咗兩年

學我將放唔低既野寫低
最好就寫到幾多就幾多
其間你會喊到仆街
但係一日一日咁過
到最後你會發現其實呢段感情無咩大不了
只係自己一直將段感情神化左
頹唔係唔得 但係係唔係一定要咁樣落去？

我都係平安夜 不過係上年 有頂綠色既聖誕帽 到依家都放唔低

佢俾帽我帶完，仲想利用我激條仔！

係呢刻我完全死心，唔當佢係人，

咁就走出左

有咩方法可以麻醉下自己
我唔想諗起佢，真係好撚痛

分左岩岩好一年 未脫離到
但真係會愈諗愈攰
冇左好傷心果種感覺
個人都變得靜左唔想理咁多野 好攰

搵個第二個

瘋狂睇心靈雞湯同聽d單身更幸福既歌

出街鳩行 撩叔叔嬸嬸公公婆婆傾計
佢地會同你講人生講歷史
愈聽得多 原來自己段戀愛一啲都唔轟烈
慢慢冇再諗邊個岩邊個錯 生活正常返
但有佢既消息 仍然會想知

loop左3星期到，有時未更新新一集，就每日不斷翻睇

有冇得pm你絲打，我有你的經歷

呢個啱

兩個月了 我未走到 扮醒 扮從來冇一齊過 對方冇野 只得我懷念多麼諷刺

今日分手 初戀拍左2年
我仲係好愛佢 我唔想有咩改變
但係繼續既話只係傷到自己。。

依家成個腦都係同佢既回憶 我唔知自己應該點做

每當無聊時就會睇佢ig會唔會有新嘢
早排見到有條仔follow咁佢，佢今日就follow返條仔。
啱啱又見到有條仔follow咗佢
個心好痛，好唔想再睇

我知我唔係佢邊個，無權再管佢嘅一切
但我好唔想佢識到新男仔 開展新一段戀情

telegram啦

我都係 想block咗佢ig

重臨舊情景

Block la唔聯絡就無幻想空間 又唔會睇到有關佢既野傷心

絲打是什麼id

佢已經block咗我Whatsapp 得我自言自語
好心酸

你俾我吧

認真 瘋狂約女/仔出街食飯行街
俐申 散咗一個月

邊有咁多人約呀 恰我嘅

女仔約仔易過借火啦下話

一樣

約fd瘋狂睇戲食飯行街，盡量唔好畀自己有空閒時間，多d約其他人出街。

分手一個月
決定默默守護佢 直到佢有新女朋友

點守護

同第二個一齊
利申：同ex分左幾日就同第二個一齊，個心仲係好撚痛，但都好愛宜家個女朋友

放得低咩？

搵多d野做，多d同朋友傾計

利申：返學要做既事多到爆，到依家諗起ex已經無感覺

一樣 佢已經同條仔傾得火熱
互留comment打情罵俏

因咩事分手?

放唔低
但block左佢IG Whatsapp
佢見我block左佢IG 佢都block返我
我一直等緊佢搵返我 但我諗佢唔會了
所以我想一心一意對我宜家呢個女朋友好啲

咁如果佢返嚟搵你呢

佢話好累 想自己一個人

佢派帽比我
第一次分手有搵返我 今次唔會了

冇灣轉?

我都想
但佢好絕

算啦
就算俾你成功COOL返 都仲有千千萬萬次
我就係成功例子

分咗手一個月，冇可能返到轉頭!
唯有不停咁樣搵野做，盡量避免有任何接觸!但是到而家仲好掛住她，想同她講我仲好愛你

我都原諒咗佢好多次
佢話繼續一齊只會再次傷害到我

好想返轉頭啊！！！！！！